(警犬侮辱耶和華) 查咗經，有興趣嘅入嚟一齊聲討警犬

主內連登家各位巴絲平安 !

20多名牧師及傳道人舉行記者招待會，述說6月11日晚至6月12日下午的所見所聞，強烈譴責警方暴力鎮壓和平示威者。數名牧師多番哽咽，其中有牧師聲稱，在請求警察於向前推進或作衝散示威者的行動時作警示，惟警察卻以挑釁口脗說：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」

路加福音22:63-65 是這樣說的
耶穌受戲弄侮辱（ 太 26:67-68 可 14:65 ）
看守耶穌的人戲弄他，毆打他。他們蒙著他的眼睛，問他：「猜猜看，是誰打你？」他們又說了許多侮辱他的話。

我以馬太福音5:22 安慰各位
[但是我告訴你們：所有向他弟兄發怒的，當遭受審判；罵他弟兄『廢物』的，當遭受議會的審判；罵『蠢貨』的，當遭受烈火的地獄。]

不要跟邪惡的人對抗，嘗試以愛感化他們。
星期日 星期一 以歌聲感化佢哋 !!!!!!!

保護左右前後嘅弟兄 讓弟兄免於危險 !

主的奴僕
雙層芝士媽寶

唔可以俾耶和華生氣發怒

申命記
21:18人若有頑梗悖逆的兒子、不聽從父母的話、他們雖懲治他、他仍不聽從。
21:19父母就要抓住他、將他帶到本地的城門、本城的長老那裡．
21:20對長老說、我們這兒子頑梗悖逆、不聽從我們的話、是貪食好酒的人。
21:21本城的眾人就要用石頭將他打死．這樣就把那惡從你們中間除掉．以色列眾人都要聽見害怕。

阿里lu yaaaaaaa

感謝主！令連登仔同耶教關係變好，主能夠！

屌你老母

恰鳩我大佬蘇哥

仲記得777個口號we connect
而家全民大和解 不過個we 冇佢份 算唔算實現政綱

好

冇可能忍到

係主嘅安排
一定要感化到班犬

我哋集經之人唔係講好處嘅 !

黑警都冇份呀

都算啦 最後撒回嘅話可能都會係天堂留個位過佢

感化佢哋

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

打救佢

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比我知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比我知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。

巴打好誠心 好愛主

請廣傳並幫刷view 上熱門比多d人聽，唔好睇少呢d兒歌，一影響就影響幾代既小朋友，要將黑警既社會地位變成過街老鼠